環球電腦一直請唔到人?

如果5DAY我會去IN試下做主管

主你老味

你唔係返左新工啦咩

唔通你做緊外勤維修員?

唔係幾岩做
踩入腦場發展點睇

但環球個朵好似幾臭
你有心咪入去幫佢地洗底
洗到做埋老細

腦場不是IT

好似好好生意咁
見佢請人請幾個月
做老細黃金開鋪

然後毒男入去做砌機佬

小妹日日都想瘋狂開moon 係咪啱入去做?

SUPPORT不是IT

人工應該高過法奧

仲要負責埋上門維修,5年經驗先17000
撚信佢會比22000